【愛情／奇幻】《香煙·女人·誘惑》

大家好，《香煙·女人·誘惑》故仔以輕鬆搞笑形式譜出愛戀，希望大家鐘意

故事簡介：如果人生能傾聽別人的心聲，那該有多好？我的特異功能是可以想到對方內心的說話，我帶著這個天賦去追女仔，隨心所欲操控人心，卻遇上了「她」，殺我一個措手不及。

如果多人鐘意呢個故事，我打算錄埋有聲書/廣播劇，等你地有新嘅閱讀感覺

FB:
Penana:
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
第一篇：相遇

催眠治療師輕輕說：「請閉上眼晴，深深的呼吸，讓身體完全放鬆。現在現在你已經來到大自然裹，這裡是你上年夏天去度假的地方。你可以感受到一縷青草味的風吹過，你在森林裡見到些甚麼？」

聲音將我帶回上年暑假——

我去到一個瀑布下面，看到下面有一個很漂亮的女生，她穿着紅色比堅尼，看着她真是一件賞心樂事，那個女生回眸一笑。我看到她了， 她很漂亮，我匆忙走下去，脫下衣服放在地上，下水游到她的面前鼓起勇氣說：「水好涼，泡在水裏好舒服。」

她問：「矣？你第一次來這裏嗎？」

「是啊，我是第一次來的。」

我們談得很開心，一直聊這裏是度假的好地方，她說她每年都會來這裏度假。

她問我：「你抽煙嗎？」

「偶爾。」

「你有沒有煙？」

我說：「我一直隨身攜帶2支煙。」

「2支煙？為甚麼是2支？不是3支，不是4支，不是一包？」

我想一想：「也對呢，她說得好像有道理。」

我隨口說：「因為我一直在等著與你相遇。」

她笑了，笑起來臉上帶有酒窩，十分好看。

我邀約：「你嘗面跟我一起抽煙嗎？」

她輕輕皺眉，想了想說：「應該可以，但是我要7點前回酒店。」

我說好，與她走出瀑布，經過沙灘便來到我的酒店，雖然我與母親同一間房間，但是我在這裏住得很開心， 我們各自各度假，有足夠的私人空間，我祈求她今天的活動與我一樣精彩。

我看著眼前這個女孩，已經很久沒有這種感覺了。她很完美，我們又很聊得來，我很想知道我給她的印象，她好像覺得我很風趣，同時又覺得我好像不是她的理想對象，但是就是因為這些因素，我想更加了解她。

我們走進酒店，她坐在床邊，看著我。

我開始緊張起來，心跳得很快。

「你剛才不是說要先去洗手間嗎？」

啊 ！我突然之間醒覺起來，我要去洗手間和去買2支煙，但是只要一看到她迷人的面孔，我的腦海就會不停想有的沒的。我覺得她真的很適合我，我很想用我最大的力氣對她好，這種力量導致我幾乎忘記了我要去洗手間和買煙。其實我是沒有2支煙的，我是想她跟我一起吸煙所以我才說我有2支煙。

即刻諗起gin lee首歌

我立刻走出門口，她疑惑，「酒店內不是有洗手間嗎？你要去哪裡了？」

我連忙找個藉口掩飾我要去買煙的事實，「這個馬桶塞了，我出去外面的洗手間，很快回來。」我露出一個我一直引以為傲的迷人笑容。

走出酒店，來到沙灘上的洗手間。但是我尿不出來，我的腦袋不能集中精神，不停想著她的樣貌，還有我們剛才的每一個畫面。

「深呼吸，吸氣——」

我深呼吸，聽到催眠治的回響。

一泡尿花了我全身的力氣終於拉了出來，還不小心將尿彈到我的左邊褲腳。糟了！我沒有紙巾，但是我不想穿著尿褲去見她，我不想破壞她對我的印象。我沒有想過這種倒楣的事情會發生在我身上，好不容易才遇上一個我十分喜歡的人。我連忙脫了褲與衣服放在洗手盆，這個時候，一個女生撞進來。

「你在幹什麼？」

我心想：「怎麼解釋才好呢 ？」

難道我要說那一泡尿彈到我的左邊褲腳嗎？我想了又想，怎麼說好呢？

我隨口說：「我在這洗一洗衣服，沒想到有女生會進來。」

「這裏是女廁，我也沒有想到女廁會有一個裸露的男生。」

我驚異的看著她，說了對不起後匆忙的走出廁所。

踏出門口那一刻，一把帶有回響的聲音響起：「真奇怪的男生！」我奇怪這把聲音的來源，並不像她剛才的聲音。我突然想起從廁所逃了出來後才發現我留下了褲子在洗手盆，想了想還是算了，沒有必要拿回尿褲。

我來到沙灘上的士多說要兩支煙。

店員說：「你瘋了嗎？兩支煙？一盒煙啊？先生。」

我說：「是，是，我要一盒煙。」

我發現我的銀包放在褲子，我連忙回到女廁前，心想要不要再一次入女廁。

沒想多久剛才撞見我入女廁的女生出來了，她嚇到跳起來：「屌！」

我瞪大眼睛，她說這句的回響聲音特別大聲，幾乎在我耳邊說話效果一樣，但唯一奇怪的是她不用開口我便能聽到她的話。

「你又想怎樣？」她不耐煩的說。

「我想拿回我的褲子。」

「你想再入女廁嗎？」她說罷，一把回響的聲音再次響起：「你這個變態佬！去一次女廁還不夠還要去第2次？」

我聽到她的心聲後笑了，「我不是變態佬！」

她呆了呆看著我，她應該沒有想到我能聽到她在腦海想的說話。她盯了我一下便離去，走之前還不忘鄙視的回望我。

邊首歌，等我聽吓先

多謝支持

我告訴自己不可以再分心，在酒店內還有一個漂亮的女生等著我，雖然我剛剛發現我能聽到對方的內心說話，我覺得十分不可思議，難道我能像電影中的英雄人物拯救世界嗎？

我匆忙的拿回褲子後穿好尿褲子，買好煙回到酒店，她坐在床邊問：「你去了那裏？我等了你很久。」

「沒有啊，我剛剛去完洗手間。」我拿了兩支煙，遞向她的嘴巴，她用牙齒輕輕咬住煙，我點起火，她近距離的臉容更加漂亮，幾乎沒有一點瑕疵。

看著她充滿戀愛的感覺，她好像也很喜歡我，真希望這一刻能聽到她內心的說話。

我吸一口煙問：「我還不知道你的名字。」

「朋友都叫我小妖精。」她輕輕一笑。「你呢？」

「我叫張子言。」我緊張的問：「小妖精，你想不想吃點什麼？」

小妖精含蓄的笑一笑，我不知道這是什麼意思，我不知道為什麼我問了她這個問題她會含蓄的笑，突然覺得女生真難明白。

「你幾歲啊？張子言。」

小妖精好像查家宅一樣問我？讓我不禁懷疑她是不是只是想問卷調查而不是想認識我呢？

我說：「我22歲。」

「真年輕，你介意我28歲嗎？」

我沉默了一下：「我特別喜歡。」

小妖精微笑說：「你喜歡就可以了。」

我伸出兩隻手指摸了摸她的耳珠說：「你真好看。」

『可惜你只看到我的外在，如果你看到我的內在，你會逃走嗎？』她的內心柔柔的說，跟剛才在廁所那個女生的回響很不同，剛才的內心有一種剛強的感覺，而她的內心充滿傷痕一樣。

「我想深一步去了解你。」我回應她內心的感受。

她的眼睛閃耀著渴望的光芒，我湊近她試深式親吻她的面頰，她害羞的樣子十分可愛。

「我給你看一個搞笑的圖片。」我希望透過閒聊可以讓她輕鬆自在一點，我伸入口袋拿出手機，誰知不小心跌了銀包在地上，銀包內夾住的安全套隨即跌出來。我望一望地下，又望一望她，她好像不敢相信的樣子看著我，她的內心忍不住笑了兩下，她的笑聲很清脆。

我不知所措，隨口說：「這個不是安全套，這個是手信，朋友送給我的手信。它其實可以吃的，就像那些爆炸糖， 難道真的是爆炸嗎？哈哈。」我假笑，「這是安全套樣子的糖果。」

『他是不是當我傻仔？』

「不是。」我不小心回應了她內心的話，「我說笑而已，你當真了嗎？哈哈。這個其實真的是安全套來的，不過我怕嚇到你。」

「有時候我也會帶安全套。」

我欣賞她的直白，我決定也直截了當說：「那我們開始吧。」

正評留名

美男子與香煙